林宥嘉 The Great Yoga 香港場 (2)

未開場就爆po
星期五就係啦 準備好未

青峰做嘉賓 ？

說好的唔請嘉賓呢

其實佢嚟左香港未

平放16號藍區54段一張
唔多想自己一個去
tg: llltj

放一張$500飛
48段 17行 87號位
Tg@yakkai

有冇人接手 係頭1、2行黎

打錯 16號先啱

推

咩風吹到你過黎

因為幫我朋友推post 順便撐下你場
我買左飛喇 睇下嗰日撞唔撞到你

相認

我坐500中間 好想放左再搵980飛

fb group仲有人放平飛

首先要甩到手頭上果兩張先

6月16日有2張$500飛，有事去唔到，有無巴打有興趣？平過原價讓出

後日就係

巴打 tg: YCC10

真係好想聽誘

放啦 唔試下點知

而家上緊fb d group 搵飛

特登無去search其他場次歌單
啊 快啲到星期五啦

搵緊前飛 真係冇架

你指無平飛

難搵到喊 成日比人買左

想要靚飛>平飛

有先算啦

本身之前有位巴打放650一張980飛 但係最後都係話唔想太蝕cancel 左

其實係咪唔會有人放內場飛架?

我都有見到啲地面雙字母飛
不過我先前問就仲係炒價

fb?

你唔好逼我

IG 唔知賣左未

我就是成功的例子

還有嗎？tg hahahana

咩group 想買！！！

fb搵演唱會就大把group ig就搵hashtag

求17號兩連位
Ig唔見有 fb都係16居多

tg I'd : Reusbrother

收16/17號 2連位$500/$300位飛
tg:

我都搵緊17號

好想聽神秘嘉賓 浪費！

好想聽一堆佢未唱過既廣東歌

我仲想聽傳說 應該冇可能會唱

想搵300蚊飛 係咪好難

我想聽給小孩 都係冇可能會唱

覺得係 但唔好放棄

燈多首耳朵先

死啦之後搵左fd幫我買
但係佢無端端消失左搵佢唔到
我係咪應該要搵過張

咩fd
網友 ？

中學同學

喺到收飛算啦

放17號 500飛兩張
可以單買
有意留tg

要呀要呀 tg@littlessa

有意. tg: fforeveryoung

終於用左$650 收左2張16/6連位 980飛

知你威喇byebye

機會好微
有埋hebe就正正

星期五

300位本身都少啦

Tg hahahana thanks！

不要再說了

留名

尋晚問300蚊飛係炒價
傻左 都係俾咁多錢既話我做咩唔買前啲

買左17號 $500
想換16號 $500
一張飛only
有無巴打換
TG : HKGArsenal

搵左好耐

我準備好了

收皮啦 成撚日攻擊結衣

有5會？ 我琴日一日追哂逃恥 法國結衣好可愛

喂你兩個唔好喺到搞事

y

band

好想聽殘酷月光, 聽日見

有冇人有座位表呀 ？

我想知53段29行大概位置

點解google就搵到既野要上黎問
自己google下紅館座位表啦 n咁多個results

cwl210 tg

tg cwl210

Tg cwl210

聽晚

有冇300飛一張

個fd臨時甩底，有無人要17號980 (雙字母行)
不過隔離會坐咗我呢個毒撚

朋友真係人間蒸發咗
求一張300／500 幾號都得

tg: cra9zy

有冇巴絲係住65段既980 飛

屌 係63段

push

有冇巴絲換16號場飛？ 500飛想換17號

500啱唔啱呀

留tg?!

tg: wearehongkong

求一張500$ 17號

求兩張6/16 300/500
tg: wearehongkong

求一張 300/500
980低於原價都ok

tg: nishhi

求一張16號$500 最好低過原價 tg @westwoman

有興趣呀！不過會唔會超級大側面
留tg

聽晚就係 你地仲喺到求飛

求緊後晚既飛

雙字母行咪好前？ 巴打運氣好好呀

最後都係睇兩場

不嬲都諗住睇晒兩場
今個月對fans黎講都算熱鬧啦 又con又金曲獎表演又婚禮

窮撚下個禮拜仲要睇tanya 冇咁多錢兩場

我想問下
收到佢寄飛來
但點解我明明同一張單買兩張飛
但唔係連位來既

有時同一行連位 個號碼未必係順住落架

我係64 30 83
65 30 96咁
即係到時都係連住咁坐？

Sorry 好少睇演唱會 唔識野

頭場500 留名

買左500聽日睇
無諗過咁多人放飛 早知等人放17號

係連位黎 巴打放心

唔該晒巴打

有得賜酒一定比巴打你
唔該晒 仲同我睇埋

好緊張 好想聽我總是一個人在練習一個人

收17/6
$300/$500
$980低於原價都可以

我有事後晚去唔到 放2張$980第7行
有意tg : hohoho23

早啲睇到就好
第幾段？

我要Runaway Mama

後晚 壞與更壞粵語完整版

我要痛態

台灣場歌單

求6/17 980 x2

見親放飛都係16
好灰鳩

tg: @Yuyuyuyuyu

早一星期喺facebook 收到一張17 號單丁500蚊，仲要係女仔嚟 17 號同女仔睇yoga i am ready

大家聽日點相認 原地跳三下ok?

前一頁放歌單嗰個正仆街

好彩我飛左唔睇 不過都睇到一首

徵求17/6 $500飛兩張

到時得你一個跳

我都睇到一首

我睇哂

睇左 好緊張

聽日唔好講俾我聽

唔緊要 我已經唔記得哂

信女我唔係俾咗A行定AJ你 ？個位超好喎 點解咁ge樣

我係A行呀
其實我唔知會開幾多行雙字母

其實AJ 後一行就係A 超正面section 中前 講真咁樣先睇得哂成個background
下次有機會再俾前排位你 如果你有需要 希望冇令你失望

求17號一張$500

求500兩連

tg hahahana

求飛

終於到今日啦

準備好入去又high又喊

係連位黎
話說我第一次收到咁嘅no.我都以為唔係連位

pmed

哈哈 冇野呀
我唔該你幫手買飛就真

睇落由BC開起？

最後12個鐘

興奮到成晚訓唔著

今晚

今晚就係喇

買左17號 $500
想換16號 $500
一張飛only
有無巴絲打換
TG : HKGArsenal

你走啦

收17號 300/500一張
Tguffyyyy

Duffyyyy

收300兩連位
tg: yogalinn

聽晚睇

你都冇份去

求17 $300兩張連位

好想去 邊到仲有飛買

上fb group 搵啦！

今晚多左張300既岩唔岩
本身我地7個人 有個返左大陸冇左回事

想要兩張

我有500飛放 tg:yakkai

希望搵到平飛

師兄有兩張？

一張咋

咁係到睇下有冇人要啦
放一張今晚既300$
tg: maydayy

如果係聽晚既即刻幫你收左佢

今日定聽日？
聽日既話我要

你又唔去啦咩

比放飛機
有一張今晚500 有冇人啱

tg左你

去啊 佢搞事

我只認錢 唔認人

有冇人想yoga 唱多d 舊歌

lm打交

有

想聽背影

背影

小巨蛋有唱

啱啱想講背影

有再多的遺憾 用來牢牢記住 不完美的所有美麗

有張今晚500飛 有fd甩底 原價放
有意請tg: heenim710

你又放

點解突然咁多人甩底

一直都好多人甩底有事etc架啦

想聽請說

除左佢自己啲歌，
想聽佢再唱次成全同那些日子，
不過都係ff下

成全

成全真係勁正

今晚見

會喊死

好期待有咩廣東歌

仲有冇人會放今晚嘅300

一直都冇點見過人放300 死心啦施主

收 500飛啦 應該仲有人400 左右放

想當年細個去過紅館表演 今次真真正正坐係度睇con
有無巴絲到咗啦？

睇哂都未見有四百幾

放工即刻飛奔

有心睇就唔好閒幾百啦
Yoga真係值架

有無人買螢光棒

到左 見到好多自己一個

agger

好 希望趕得切

不嬲都多一個人睇yoga

今晚星期五都算好搵 聽晚場先難搵

一條友睇希望搵到

入到場Ok架 我都試過 唔同feel黎
撞岩隔離吹到水識多個fan

我有星期六 980兩張 唔得閒睇 有興?

急放兩張$500 藍區section 53

台北場有唱成全
利申： 台灣場有去

我兩場都有飛啦

放今晚500減200

100收你兩張

巴打可傾下

放 星期六
Section 65
Row 2
中間連位兩張

收2張 聽日
唔洗太前
tg: firmino_11

$50收你兩張 我當周圍坐下

原本放左俾個絲打 但係聽到我話可能會遲
佢就冇咩興趣要 等緊佢覆

Tg
@yogaconcert
要兩張

有冇話要咩色

紅色

去晒兩場+1

仲有無飛？

一齊high爆佢

今晚兩張$500 每張放$400 section 53

放今晚一張500減200
Tg@makedieme

有980

聽晚有無？

聽晚有兩張980

@yogaconcert
Tg傾

Tg@makedieme
你個group我打唔到msg

幾錢？

tg pm @Yoga2017

How much??

求17號300/500飛
Tg @benhtw

1張

1、7賣哂

求17號1張or2張 $300/$500

岩岩放工
而家先到九龍塘

加油 8點半

pm tg @Yoga2017

仲未開場

仲有好多吉位

主角準備上台喇

睇黎完全唔爆
Yoga呢次傷心死

唔爆？？？？？邊有可能

有無人live下做緊咩？

九成九入座率

啲人慣性遲到

Encore 三首歌
尾歌喺 說謊

有冇歌list ?

依家先完，邊有打得咁快呀土

同台灣個rundown 差唔多

好感動

睇撚到喊

d 舞台效果好正，有d位好似迷幻藥個d vision

電音個段正撚到

好想聽一點點 我已經敢想你

想自由 滿足了

好正

聽日睇

好想聽伯樂 寵兒

個stage好正

嗚啊 好期待

認同

好有心機

個舞台設計聽到癲
好想買張聽日飛睇啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

見到個女仔俾實Q的左出
之後其他實Q仲望得好實
一見拍video已經照住佢地

有無人貼番演唱會規則出黎

我唔可以再睇呢個po 再睇聽日冇曬驚喜感 但又好想知

好想聽勉強幸福

好想好想聽誘呀

冇誘 冇我已經敢想你同羅密歐與茱麗葉
不過有致姍姍來遲的你 耳朵 看見甚麼吃甚麼已經好開心

舞台設計好靚
燈光無得輸
電音個到

我已經敢想你

希望聽日唱

伯樂 勉強幸福

重有 今場 氣氛好好 大家都好投入

今次真係好正好正
全部唱自己歌
又跳舞又自彈自唱
最估唔到佢喊

耳朵！

聽到我都喊埋一份

聽日嘅朋友
記得用廣東話大叫林宥嘉

心酸啊 聽到我喊

早開的晚霞已經差d
今場狀態勁fit
首首都好精彩

好好睇呀救命

一齊唱啦喂

真係好撚on9

好想聽一點點

想聽誘 我已經敢想你

突然多左想聽誘嘅朋友

最可惜應該係無唱伯樂
其實我想聽越反越愛

有冇飛同船?

首英文係美妙生活黎

有飛無船

有飛 無船

點解無背影架

一直嗌想聽 聽到前奏仲好開心 點知...

冇左請說😭

呢應該邊個演唱會有出過 ？

本來encore 前有小小失望 因為唱得太少自己鐘意既歌
Encore完好滿足

Btw encore左多歌

好想聽伯樂

真fans wo ching
有無失望個show

想聽背影 +1

好好睇
好彩今日搵到人放聽日飛 再睇

我果邊啲人好遲先肯起身
btw 隔離坐左個大叔識唱好多首又投入 估佢唔到

對上兩次神遊同口的形狀都有
不過今次燈光舞台真係好正

神遊有一段仔

有冇人知開頭有首英文 係出自邊首既翻譯

口的形狀正到
個run down
舞台設計
Fans 質素都高質好多

我覺得今次舞台靚d

求聽日飛

我覺得今次精彩d
好難得全部都係唱自己既歌

麻麻地鐘意佢塊白紗布 次次喺電視先睇到最後效果

今晚觀眾100分

坐中間好清楚
好正喎

好撚正啊屌 睇500個區 估唔到咁近

唉窮撚坐側邊呀

我坐左邊睇唔到個效果
仲要扭到條頸好攰
不過都值得
今晚氣氛超好
林宥嘉!!!!!!

聽日再戰

但已經有啲失聲

舞台設計加視覺效果真係無得輸
利申：影得差

變做disco嗰part真係好正

HIGH到癲啊!!!!!!!有去既人會明
已經冇力 聽日再戰

嗌到講唔到野喇已經

跳到傻哈哈哈

好期待呀聽日去

佢唱新歌多定舊歌？

新歌主打幾隻
反而唱好多舊歌

氣氛超級好
估唔到佢會喊

坐正面表示視覺享受多過聽覺
Btw其實主要想聽慢歌，擁有，長大的童話，背影好多都無唱，佢d快歌係好正不過我識一兩首咋

未試過睇紅館演唱會攰成咁

觀眾好熱情 yoga都係

視覺效果好正

睇過幾場The great yoga表示
睇TGY坐正面真係無敵正 視聽超級享受

正呀，舊歌反而熟d有共嗚d

有唔可以話失望 係有少少遺憾
希望聽晚可以聽到啦

但我想聽我已經敢想你

側邊

我都想

想聽我夢見你夢我

我果度d人好多都唔起身

想知側面睇3d效果係點

華研d演唱會視覺效果都好正
不論S.H.E HEBE定YOGA 都係

附近有後援區既人 氣氛好好
望到右邊台啲觀眾好投入 企足好耐

左邊台氣氛好差

我無影到
但都睇到dd

比你地講完好想坐正面
今日坐側邊

me右邊台

偏心右邊

係估唔到今日既觀眾都咁正 雖然話有啲唔企
但整體氣氛係好好的!
yoga都勁開心 我地又睇得爆high

我左邊台500 氣氛好好wor

鬼叫左邊冇反應咩

有冇飛放

中間偏左 500死魚

rundown 應該冇漏
真係好好好好好好～～～乸正

熱血無賴
歇斯底里
不換
四號病房
口的形狀
早開的晚霞
我總是一個人練習一個人
傻子
飛
殘酷月光
天真有邪
兜圈
美妙生活(英文)
看見什麼吃什麼
Runaway mama
思凡
解high人
致姍姍來遲的你
神秘嘉賓
另一個自己
感同身受
白晝之月
慢一點
自然醒
紀念品
壞與更壞
如果我變成一首歌(encore)
心酸(encore)
浪費(encore)
耳朵(encore)
想自由(encore)
唐人街(encore)
說謊(last)

佢唱耳朵好似無乜人識唱

好正啊
好high

耳朵好正

我都冇企
老媽一齊睇 high唔到 忍住忍住
同埋好高 唔敢企

附近啲人好似唔太熟快歌
得我同啲fd跟住唱

慢一點好正

淨係浪費同唐人街都值回票價

最尾嗰個大合唱超級正

我都淨係識慢歌

無錯!!!!

最鍾意早開的晚霞雞皮起晒

慢一點比我預期中正

身邊d 人好似唔係好識runaway mama

Btw見到好多情侶都係得條女high，仔無反應

可惜冇讓世界毁滅 live應該好震撼

自然醒好正

大部分都聽佢d慢歌多

但係比起電音版 我鍾意普通版多d

思凡 神秘嘉賓聽完新編曲番唔到轉頭

巴打個位 辛苦你

500坐30行真係好19

真fans表示全部都識唱

我坐 green 63 980

估唔到有思凡 快歌個part好正
不過仲以為佢唱完感同身受會唱越反越愛

Electronic版好正

500 坐32

真fans 除非yoga叫唱否則唔會唱

慢歌正好多 成堆encore歌都係my favour

另一個自己

仲有跳舞yoga

+1
費事影響到人
btw右邊係靚女

坐500第一行，我都無企
因為見後面無人企，費事企起身阻住人

發覺佢都幾多y文歌

依家仲會唔會求到17號飛

今晚最後有得去 用咗6百幾買到980位 坐咗13 51 夠我開心成年

快歌先正

正常啦 連y文都黎左睇

求聽晚飛

我無內部買 另外我絲黎

隔離有鄧小巧

我65

同求

冇留意
咁你都見到

我坐最尾果3行

佢好似有個訪問講過好鍾意壞與更壞

跪求聽日飛 tg @plsyoga

500坐36

500坐27

睇完慶幸當初買哂兩場

聽日500 坐23 藍區

求聽日飛
1張or兩張都ok

有冇人知會唔會出dvd
好想loop番..

500坐21

真好好完美既演出，只可惜無唱勉強幸福同一點點

我都好想睇聽日
有無人放飛
我可以陪你一齊企一齊唱

一開場聽到仲叫左出黎 點知就得音樂
另外耳朵果到都算多人識唱啦 聽到合唱聲已經好驚喜

500坐16
不過我係內部認購....

覺得致珊珊來遲的你個編曲怪怪地

Btw 有無人放聽日blue區 想睇多場

我都以為會唱

我果邊好似得我自己識唱咁 呆哂

睇左兩年都冇唱擁有

聽日500坐row30 blue zone係咪好後

無買到毛巾好後悔 唔知聽日仲有無

中間位睇3D效果好正架!!!

有無巴打放飛阿 好想睇阿
Tg :

Blue zone已經贏左

我都想聽呀

500坐36行

我都想 愈講愈多歌想聽

認真，冇諗過佢會唱咁多快歌
幾乎七成都係快歌
好大膽
但我鍾意

500坐row4

紀念品果度真係好正

我爭美妙生活英文版唔識 算係咁
致姍姍來遲的你好似冇人識咁 但我好high

估唔到無船

致姍姍來遲的你變毒唱 勁high

Tag飛既時候 以為唱船

本身諗住唔會有任何合唱歌 聽到果下真係好興奮

我以為最尾係船點知係說謊

上鄧小巧ig睇佢story，我就知道藍區500係全場總冠軍

致姍姍來遲的你隻舞超正 勁high

呢首

yoga跳舞真係好鬼得意

估唔到佢會跳

我相信無歌詞既話一定唔駛聽咁多人一齊唱 唔知自己聽緊yoga唱定觀眾唱

唔多跟到beat

唔緊要 唔識嘅歌有歌詞都係唔會識架
例如姍姍來遲的你

好好架啦

明明勁正 超可愛

呢首咁好聽都唔識 好打極有限

就係要甩甩地 再傻笑

我都覺好可愛

快歌普遍都冇咁多人識

未唱完就叫 上完個高音又叫

搞到個演唱會既分低左好多

口的形狀個次都唔係咁

首歌未到最後一個音符 無人會拍手住

特別係慢歌添

明明都無遞咪比台下一齊唱點解要爭住唱 好多首歌明明好有feel但因為聽到有人跟住唱就覺得破壞左個氣氛

連mv都冇

睇完想yoga做電音碟

我個腦係咁load到美妙生活既國語歌詞

Exactly 未完就拍手某程度上係幾唔尊重所有台上既人 包括負責樂器既人

我都以為係 話哂船係作俾fans嘅歌

我都係 聽唔入耳

好想yoga d新歌係Spotify有得聽 平時用開

拍手同尖叫真係 無啦啦尖叫 明明就冇事發生

有無巴打俾人放飛機 收聽日藍區一張

睇完好想買埋聽晚個場再黎啊
好正啊真係

記得以前有林氏家訓...係yoga 希望大家演唱會既時候做同唔做

YOGA 新歌緊係itunes一出即買
然後再買埋cd

近三次演唱會好似都係說謊結尾

yoga狀態好好把聲好靚
氣氛好好 見佢喊真係感動到眼濕濕
係唔知點解啲人唔等到最後一粒音完先嗌同拍手 之前都唔係咁

sorry 情緒到控制唔到

演唱會通常都係全場大合唱埋尾
所以搵最多人識既說謊做ending都正路既

無錯 預左係唱佢
雖然唔係好鍾意說謊呢首歌

跪求2張17號500飛
好想睇多場

可能今日氣氛太high 觀眾唔多控制到

突然諗起 有冇人覺得口的形狀唱得有啲吃力

高音位避左
我覺得未係最佳狀態 不過唔係差態先

兜圈第一次副歌

我好鐘意今次多快歌
雖然平時都係聽慢歌多 但其實yoga快歌都好正 企足大半場
利申 首首都識唱但唔會跟住唱 除左紀念品同說謊

嗰啲乜都唱嘅觀眾真係好煩

真係好撚正 個舞台效果正到

似係有班人新做包子多D

好想思凡電音版出studio版

曾經幻想過一秒如果佢唱成立就好

我都係鍾意果幾首自己口嗡嗡咁算 有啲一唱就好大聲

但佢《說謊》最後粒高音上到喎
平時睇好多佢live的片，都唱唔到嗰個位的

我覺得 個RUN DOWN 係YOGA D 愛歌黎
乜野4號病房 思凡 看見甚麼吃甚麼
佢真係好有想法好正

佢幸福的新娘前抖左氣 所以上到

求飛！
有無人放聽日飛？一張飛都得
今晚睇左真係好正，聽晚想再睇

咪就係 明明口郁唔出聲都係投入 硬係要有聲發出

好多FANS都射左果下高音

求飛放飛巴絲使唔使出面開多個po 咁洗法未必多人睇到

D快歌真係好驚喜 以前未睇過con 以為會悶

唱左咁多個鐘，收貨啦

咁鐘意唱去唱k 啦
比錢入場唔係聽d 觀眾唱k

而家既佢就算狀態差都從容不迫 好享受

不過把聲堅好

不如去睇我是鳩叫啦咁

收貨 佢抖好少時間 好堅

覺得佢今次唱好多side track 好正好有驚喜
雖然有好多人都唔識所以傻更更咁

好想睇埋聽日果場 但係要提前食父親節飯 唉

我覺得就算唔識d歌都投入到

接近無抖咁濟，換衫都好快出返黎
另外，覺得燈光動畫都做得好好，滿足哂感官享受

好彩我首首都識

4號病房真係估佢唔到
雖然同一隻碟我想聽週末夜驚魂多啲

我最近呢隻碟先聽yoga 今次好多歌都唔太識 但都好投入到

如果佢可以一年黎一次就好

巴打仲有無

收一張17號飛 最好正面
Tg:yakkai

又唔多覺喎 覺得兜圈吃力啲 過都屈哂機

好似甩甩地咁 但都好正

其實好多歌都唱哂
encore 叫左一陣就出返黎再唱 好趕時間咁

完左個concert 大家一齊集氣 24號金曲王正式登基！！

早開的晚霞好催淚
Yoga live真係冇得輸

希望佢可以拎到

Agger 佢唱慢歌真係尾機

今年有咩對手?

誘 我已經敢想你
我仲有好多歌想聽

姐倫

應該都係佢同方大同爭

好驚 方大同榮休碟

$500 中間
隔離位連神秘嘉賓都唔識唱......
我心諗500蚊不如你送俾我好過啦

得呢首慢歌可以靜靜地咁聽佢唱 好正
其他慢歌太紅變曬大合唱

聽心酸想喊 佢既慢歌好有感染力

聽佢talk喊左

仲要有姐倫

唔好咁講 有d個口係首首都識，不過連呢首都唔識真係有d過份 最緊要唔好學五月天d歌迷咁，咁霸道

係！！
諗返起佢由星光到依家

唔驚啦 姐撚都係拎黎攝下位姐

佢唔會啦

諗起佢果陣個薯仔look 到而家企喺紅館發光發亮

唔知係邊睇過話金曲獎麻麻地華研啲歌手

真係聽現場同聽CD冇分別
唱到我起哂雞皮打哂冷震

尤其是佢講比賽嗰陣佢唔係最紅嗰個 啲回憶即刻湧出黎

最緊要最大果個評審 係小鈴老師 佢果時星光已經好鐘意yoga

係香港睇得CONCERT就預左好多垃圾臨時FANS
淨係識D大路歌又入黎睇

我反而好鐘意佢個薯仔look 好可愛

唔識唱定唔唱
包子無Yoga叫係唔會一路聽一路唱

但今次評審有小玲老師

可能華研歌手班底太似 又狂唱影視主題曲

好想佢拎啊
講真美妙生活拎唔到 大小說家嗰年都應該要拎啦

嗚啊 然後諗到佢同自己偶像企過係同一個台
真係好感動

有冇人覺得飛新編曲好正

算啦你再講都係咁 根本鳩叫果班人點都係會鳩叫

咁希望今次拎到

都係大同yoga戰啦呱 不過對於華研唔抱期望

其實我都好鍾意 咩look都咁正

我前幾排d囡都好high 但佢地隔離條仔死魚咁款

雖然鍾意yoga多好多 但大同最後一戰又覺得比佢都可以接受

再紅啲可能就會好似五月天咁年年黎呢
不過真心唔想啲歌迷變到好似五迷咁

大小說家太多負評

大小說家果年真係好應該拎 但係老蕭果年都好似幾勁 輸左真係有d可惜

人地可能識唱唔唱怕嘈到人呢都係主要除左yoga 叫唱先唱

大小說家拎唔到好失望

我反而最鍾意大小說家

記得yoga 感官世界個時串過金曲獎黎

施人誠: 大家應該很清楚YOGA 今天不會來的原因

唔知有冇咁小器

Agger 我由神遊開始睇 真係好想佢年年黎

咩事？

最鍾意大小說家+1
首首都勁有feel

我就是愛你傻乎乎

大小說家樂評界評價偏低 覺得主題太多太亂 （雖然我愛）

今日營業中評價係極好 但今年遇著方大同收山 唔知會唔會比佢

睇完之後太興奮
完全訓唔著

現場好過cd

我坐果區啲人都有跟住唱
但又唔係嗌住咁唱
都係細細聲跟住唱
成場三個鐘都冇一次係觀眾大聲到聽唔到yoga唱
我覺得咁都算接受到同正常既

最鍾意美妙生活 熱門如自然醒 想自由
冷門啲嘅擁有 紀念品 換 早開的晚霞都好正

唉屌好有啲後悔聽日買左300 真係好正

而句真

我都係 上嚟吹水

真係歌王黎

其實我覺得今日營業中都好多主題

今晚除左yy 仲有冇咩歌手黎睇

希望聽晚唱埋 你是我的眼 同 眼色！！！

買到300仲難過等人放500 980呀

講真佢唱慢歌真係好有感情入心入肺

佢把聲正到

拾別人心碎的荒～～

加埋背影

講起眼色又突然諗起 好想聽病態
比我燈到好多想聽嘅歌都冇唱

感官個年 金曲獎男歌手林宥嘉無入選
(提外話:但聶永真既設計係有入選既 仲拎埋獎)
之後林宥嘉就缺席個年金曲獎
施人誠就出黎講左個句 大家明點解yoga唔黎啦 既說話

被指串鳩金曲獎 個時好似有d巴打講過金曲獎班仆街好撚小器

agger 瘋狂睇電話個d先抵屌 燦撚住哂

都係既 同埋我今日係執死雞980 人地放 600 56段

想聽我愛的人

今日營業中 讓世界毀滅至我夢見你夢見我係表達緊都市人既無力感 好似一日營業完之後自己夜晚既反省咁 之後既三首歌就好似一個解脫咁

成隻碟好有條理

唔係掛 咁耐之前應該唔記得喇掛

仲有突然想起你 不過翻唱歌唔唱都正常既

加埋你是我的眼

翻唱歌最想聽成全
真係聽親都起雞皮

小氣應該唔會比佢入圍？

陳小春嘉賓

同埋邊少得成全

之前現場碟首突然想起你超正

一直入圍然後一直唔比獎

我見台北兩場都有成全
點知今晚冇

唔好呀

我覺得今年拎年度歌可能仲大機過歌王

btw 原來係睇返 yoga 既舞台設計做得特別好
我睇個時仲諗嘩現家啲投影技術咁先進架啦係咪我太耐無睇 concert

歌王比khalil都ok嘅

希望聽日有
有一秒期待過佢會唱

痴撚線個個stage 整得勁靚
好想聽勉強幸福呀

成全 背影 船 我夢見你夢見我 心有林夕等等仲有好多好多慢歌都冇唱 今晚聽唔到有啲可惜

天真有邪呢類好難拎

其實開個兩三日都肯搞咁多野 都算落本

好想去睇
有冇巴絲有$500/$300兩張放比我

收聽晚blue zone 500 1張

定啦,聽日實有人放

早知開多個放飛求飛po 未開show都比呢啲推左十幾廿版

所以....

明明今日營業中做得好好

有冇巴絲放500/300

Tg:

各位巴絲打 求飛

真心 實有人放 定d

最鐘意呢隻碟
每首歌背後都有個故事架 可以上YouTube 睇 禁落去info box到有
有林店長為你一一介紹

無人放係咪巴打你俾你個張我先

不了,要入場射多次YOGA D 高音

今日營業中youtube啲文案真係寫得好好

我個心一直都好想聽到拾荒live
但我知道無可能

係 真係超正

文質彬彬嘅咁多位是時候要放肆一下啦

都話YOGA值架啦 就知聽完第一日
大把人會搵第2日飛
聽日坐側面 希望同佢對望到啦

其實最前面啲980位係咪要搶
買左980都坐好後不過一樣正

今日睇完好開心
但信用卡訂飛狗真係慘過食屎
隔黎全部都係死魚
disco 個part 好撚正啊
坐中間好撚正呀

大家覺得聽日啲歌會唔會同今日唔同？

有無人個香港站同台北站rundown差幾遠？

還未學會飛

沒

放就實有人放既
唔知班人係邊度放姐

坐我格黎條友叫得勁大聲 叫到我耳仔痛

九成九似

由星光大道既時候已經好鐘意佢 一路都好想睇，點知撞正今次佢開既時候唔喺香港 澳門會唔會開？

台北day 1 day 2 都有少少唔同，最正就係應fans點歌唱左背影同encore 成全
聽日都有機會微小轉變歌單
香港特別在有全首廣東話既壞與更壞

前幾果頁有巴打po咗頭場rundown
利申:坐右場500 好high 瘋狂企

有冇聽日300 2連位
Tg:

大家太耐無見yoga high得滯姐
你見yoga都勁開心勁high就知佢比上幾次黎放左好多，佢今次反而想大家high d。平時佢會話唱有氣質既歌，要氣質咁聽

真係好撚正啊 一唱早開的晚霞已經頂唔住
我想講佢過場啲片都好好
最遺憾係坐左係側邊，仲要係死魚左邊

好想聽那首歌 冇人講

漏網之魚

嗚好撚正 想聽擁有
好想睇埋聽日個場呀！

首首都正 硬係有好多漏網之魚
不過始終都係一開波齋播讓世界毁滅音樂 最令我遺憾
btw有冇人即刻去唱通k過返舖癮

五月天歌迷做乜黎

收17號2張
500蚊飛
tg: firmino_11

有無人覺得，班五月天「真」fans好撚乞人憎？

討論返yoga啦

講返琴晚入座率好好喎
星期五都滿場

有冇巴絲放500/300

求300/500飛 有冇巴絲打放呀

慘啦 而家睇演唱會都要溫書
唔出聲又話唔投入
出聲又比人話嘈住哂

唱心酸d人好亢奮，搞到好無feel

loop左新碟就入場
全部舊歌都唔識

今晚到我

同求
仲有無巴絲放飛

唔緊要啦 睇多幾場就識

唔係好鍾意神秘嘉賓唱咁快

想問係咪要自己買螢光棒

尋日有送 但套喺手指有啲難揮

想要今晚飛

980x2

有興趣請pm tg @Yoga2017

出現了 求飛巴絲上啊

一早買了內部飛 但今晚有更緊要嘅事要處理

想要一張 可以夾份買飛睇
我都識唱8成歌架 唔洗怕我死魚
留tg比我搵你

勉強幸福呢 ？

我覺得可以唔洗顧住盞燈 方便影相

收兩張300連
Tg:wong2016

放棄啦施主 呢到300難求

收2張任何sections 49-60連飛
tg: gcpc2017

好正呀

佢最尾未唱encore個堆串燒個陣嚇死
以為想自由耳朵乜都未唱就完

想問沉晚巴打係場外多唔多人放飛？
想今晚係場外買

我都想試下

睇左琴日個場 舞台效果靚到 悠其感同身受個到
真fans 基本首首都識唱 yoga唱左好多首 真心滿足
但私心想再聽多次 突然想起你(上次黎唱左) 同埋想聽 背影 傳說 伯樂 一點點
同埋yoga將頭場整到尾場咁感動真係好錫啲歌迷好撚正

愈數愈多遺珠
希望舒晚可以聽背影

聽講好多假飛

如果有點歌環節就好 一點點

比我揀寧願觀眾有d嘈 好過叫極都唔郁

有無螢光棒送？
你地覺得洗唔洗買？
定有官方既賣？

係啊!!!!
聽到第3首左右
突然有個實Q叫我拎張飛出黎睇
痴撚線

利申 從城電買正價飛 假飛抵撚死

有官方野賣

有送粒紅色燈仔 戴係手指個種
我覺得唔洗買都得 可以用手機燈做燈海

300少到無朋友

果粒野箍到好痛
朋友果粒未開場已經壞左

好想聽伯樂，背影同那首歌

有d飛右上角唔閃

😨嚇死喎真係 不過內部票係唔同既寫98.0 同右下角 寫 HIRE HGRP

係

突發 多左3張300
有意tg我 :aesopm60392

依加down tg 巴打等等我

巴打tg搵左你，你未睇到？

好正喎

我fingfing下手 隻手指燈突然甩左.......

佢條野好易甩 ，我琴晚都係拎住舊野 fing

冇左果種feel

我都係 好彩套得翻

我諗機會好微 始終背影有啲冷門
琴日佢係咁同右邊台互動 好開心

其實medley d歌都改編哂 聽起黎小品d輕鬆d 都好有feel

我果隻飛左去遠處 爆左

冇哂啦 唔好再tg我

左邊台

有無人放今晚一張300 唔介意一齊睇

右邊台

溫馨提示

記得今晚大聲用廣東話大叫林宥嘉
給YOGA最難忘的一晚

希望佢年年都黎開Show

琴晚500坐 19行 非常好

求500或300飛
仲有無巴絲放？

今晚睇
駛唔駛拎螢光棒去，定佢已經有派?

派手指燈

呢兩年好多歌手都有類似，但今次的畫面設計得好好

想聽眼色 同讓世界毀滅

口的形狀個年有唱 但live聽真係會唔同啲

係 盧凱彤clean tone live都有用投影

其實我覺得佢今次把聲靚過神遊嗰次

利申：冇睇口的形狀

睇過晒咁多次
佢每次都進步過上一次
依家真係the great yoga

咁再睇下帶唔帶，上次坐雙字母行
今次第3行會好似遠左

希望會唱一點點....

4月係小巨蛋睇完 琴日今日又睇埋紅館 9月去埋馬拉睇 我愛林宥嘉

口的形狀個次 香港場 覺得係佢最好狀態

覺得想好feel啲搖野就自己買
佢個手指燈唔太光 又搖唔到 冇咩mood

第一個造型好型 有無巴打有同感

第二個同最尾果個型d

我都覺得今次狀態係最fit

個人開心左享受左

唔駛買螢光棒！有手指燈送

最重要既係某啲螢光棒太過光，會影響到其他人

求兩張500/300連位
tg: cth0205

唔洗求300 真係少得可憐
跟本冇人放

有.........上面有巴打放三張，不過比人秒搶左
重點係唔駛留言求飛，因為依家大把人求飛，勤力啲追post仲好啦

最尾果件真係好想幫佢除 係咁跌

佢最尾除件嬲好型 飲水都係

好可惜浪費唱得半首仲要歡樂大合唱咁，好無feel

好想聽拾荒同勉勉幸福 可惜噚晚都冇唱到 不過首感同身受已經夠哂

[quote]好想聽拾荒同勉勉幸福 可惜噚晚都冇唱到 不過首感同身受已經夠哂

好想聽勉強幸福同伯樂

大家想聽嘅歌夾埋應該都夠佢一場嘅歌單

睇佢咁多年
由佢唱好多人地既歌
到依家自己既歌都唱唔夠喉啦

jazz channel好鬼正

特別係戴係頭個啲皇冠 貓耳朵 坐佢後面真係想一下拍落去

早知買埋今晚嗰場

後悔+1

唔得閒冇得睇兩場 大家睇埋我果份

我前面有幾個女仔戴皇冠

偶像飲水記得要歡呼

好多大陸女仔都係戴皇冠

唉我今晚都係唔得閒

我附近都有好多
btw yoga公仔樣個螢光棒幾得意

又唔係長期著住 不停閃 勁騷擾

係

另外
我呢邊d實蕉好勤力
不停咁照人

我果邊都有
係咁行上行落阻住晒

有無巴打fing手機果陣好驚好似果張gif 利申搵唔到

勁驚一野飛落去 仲要企左喺到

算啦 唔搖都ok 開口唱

係 係側邊望到實 好唔自在

有冇巴絲今晚單拖睇

我都驚呀，部機會用套好易飛街

好彩無事

有非咪去

想問係咪唔比影相？

有無人搵得返張gif

點會，唔同收你手機咩

如果係單反呢

唔比拍片姐

應該你唔開閃光燈都無事嘅

坐山頂 超驚fing fing 下飛左部機落去

ME

尋晚同fd睇 今晚自己享受

唔好講手機，自己都驚跌

影相得 拍片就比人照
但唔知係咪有人比實蕉照左勁多次
之後比人的左出去

單拖坐山頂

我唔係好熟佢d歌
有怪莫怪

我都係琴晚同fd睇 今晚再單機去
希望側邊啲人品好係死魚
我唔敢自己企起身

唔好

低於原價放980區 內場藍區 54段D行
有意whatsapp 69038589

有無巴打坐綠區，算唔算好側田？

六十頭仲睇到effect
64 65 gg

今日入場
藍區字母位

變晒型

今晚綠區單拖睇

我係63 980區
應該ok 掛

你呢個位好慘
幾前都搞唔掂

會睇到掛 至少唔會animation投影睇白紗布囉

你係咪東亞訂？好睇彩數

我都係因為呢隻碟先決定入場

其實我都唔知 見green zone咁前(佢嗰張500) 又近980 fb見有人賣 然後我就用600買左
跟住就係咁落白紗布 頂吖

好彩相機又夠zoom咁囉

64呀 咁係咪要睇布

側到冇眼睇

本身側都真係算啦 今次側乜鬼效果都睇唔到淨係可以望住個mon感嘆好靚 真係好sad

影咗成晚而家膊頭好痛
實在太好睇 決定今晚坐到晚山頂毒撚自high

第二張相 佢擺哂pose叫人影佢

就快第3個post

求今晚飛 tg @benhtw

收今晚飛 tg:yakkai

係fb見到你啲相 影得好靚呀巴打 借黎做cover picture可以嗎

唔錯呀都
帶左個相機仔
應該影到d野

thanks and 隨便拎去

好靚仔

記住今晚用廣東話叫林宥嘉

巴打見到你fb啲相 想問用咩機影

收2張飛
tg: firmino_11

嘩，影得好靚

尋日個位好側 好想睇埋今日個場

本身諗住個po夠吹埋今場 之後就開個yoga po
點知大家推得咁快

求今晚500/300飛

心動不如行動

坐正面台真係將成個THE GREAT YOGA升級再升級架

有無人覺感同身受句 別人的眼淚隨時來自你我的雙眼 好似hebe你還是要幸福句 所有錯誤從我這裏落幕銘心刻骨 成日唱唱下撈埋左

yoga po
希望下星期繼續有好消息

600收左張980
好緊張啊

邊到收

仲有冇人放44 45段飛一張

而家落到勁大雨有啲擔心

有冇人放飛

好想要飛x2

Sony A7II 呀~

一陣冇架啦

望就咁望啦

今晚記住準時入場啊

想問仲有無 2張ticket?

屌買左980 44段
會唔會側到無野睇

放心 一定會 睇mon算啦

屌已經肯比最貴種飛，次次公售都Hold 起哂D 正面靚位，要買又要食黃牛，唔係就又要F5 無限次，香港買飛好煩

唔會既 你會睇到真人

小巨蛋嘅三面台Show，根本唔適合喺紅館搞
紅館Projection時候除咗中間正一正果段全部人睇mon

收今晚$500位2張

收林宥嘉今晚300or 500 2張飛

但我覺得依個台好過鑽石形喎
依家近好多 感覺正啲

紅館都係最岩四面台

直接去紅館睇下有冇人要

4面台又係要買中先得 唔係成日睇patpat
一係無雷公咁遠

唔知今晚會唔會有驚喜

冇期待 有佢夠晒數

唯一諗到兩個場啱做佢呢啲projection
一個叫會展 一個叫九展

點解冇人想聽全世界誰傾聽你
我好鍾意依首歌

鑽石形的確係再衰啲~
其實呢種show小巨蛋直搬Show真係啱亞博多啲~ (而無人會想入機場的說)

會展個場好闊，今次d projection要個場深先對到位
每次睇拉闊都好憎會展個場，唔知點解Harry Styles下年要喺嗰度開
九展就天災場唔好提，留返2-3線濕星開人生唯一一次演唱會算 (鄭融 / 江若琳果堆)

how about伊館

佢尋晚話今次行紅館通道都好感動
明明已經開咗兩次 同埋尋晚講咁多Eason 我估佢做guest真係唔出奇
冇嘉賓encore都補返首成全好嗎

其實唔使諗其他場 紅館對宥嘉已經夠晒意義

其實佢都成日講eason

好緊張
一陣自己一個去睇

今晚大家落力啲 叫第二次encore啦

HOCC Homecoming 伊館唔錯，但好似好難做大projection，背景大LED Mon又冇乜特別
呢幾年濕星去哂麥花臣好似冇人記得有伊館
Yoga而家咁一線都好難返細場啦，除非好似綺貞咁
(不過其實Lala / 魏如萱 / 綺貞把聲都好唔入咪，開得一場兩都唔願洗錢租靚音響，今次The Great Yoga真係算好正好正，魏如萱賣唔哂飛連dancer都請唔到過嚟)

次次聽你太猖狂都好想唱說謊

難道我自作多情
希望經過壞與更壞 真係會做佢嘉賓啦

打算一開波就嗌encore

咁我都想佢可以同到偶像同台既

琴晚啲觀眾真係叫到傻 氣氛勁正
今晚唔好輸啊

好期待

如果有 星期五場嘅觀眾會暴動

看見什麼吃什麼 冇人企好un住un住
今晚希望大家都早d企起身
(Never Been In Love Before 又係難啲企嘅 hahaha)

仲有一個鐘

學小巨蛋場話 鬼叫你唔黎兩場咩

有先算

等大家匯報今晚點

其實會喺會場放飛嘅人會有咩記認

想問最遲可以幾點入 趕緊去

有飛幾點都入得

周圍行

佢地會唔會原價放？

原來係咁 驚話影響到人唔比入
單拖綠區自己睇

尋晚有冇神秘嘉賓？

歌就有，人就無

唔知佢今晚會唔會喊呢

自已己一個睇邊度有燈拎

你入場佢就會派比你

緊張 今晚又睇

周圍行嗰個係我自己…

去緊睇

希望今晚隔離唔係死魚

我放飛咩，你問佢地啦

唔係睇歌劇，雖然你咁遲入係會影響到人，但係都係可以入既

單拖去近睇

突然好大雨

大約幾點開始? 驚遲

尋日8點5

20:24

尋日見好多人開始左仲入緊場

你哋啲人仔燈牌買咗幾錢

側過側田

就開場

即刻指住你地笑

仲係火車上面 單機睇好驚遲大到

快

仆街喇今次

2024開場 一落車就跑啦

仲係九龍糖等車

準備開跑!!!

最慘位置

係你對面

數三聲 原地跳三下 相認

其實個位原全睇唔到個screen

好彩尋晚坐左中間山頂

播片未我都遲

開場啦

好想睇呀但係要食飯

尋日後面坐咗個撚屌首首歌都慢半拍仲要戇鳩鳩勁大聲唱我真係就嚟攞支槍打撚爆佢個頭，唱早開的晚霞明明又靜又慢又有Feel 你老母臭閪讀書咁讀啲歌詞出嚟我想喊嗰吓都喊唔出 好後悔唔大膽啲屌柒佢

開始左喇？

應該開始左啦

見到今日係舉囍 靚過尋晚好多

輕輕轆過馬拉嗰場
山卡啦最篤篤最低消費三百幾四百蚊港紙
可能雲頂搞掛

我都覺

好想睇相啊

叫巴打影上嚟

唔知有無咩特別意思呢 可能有佢老婆做嘉賓

ig偷圖先

應該無
我仲以為琴日一唱壞與更壞全場會舉起開燈比yoga見到，點知
我估歌迷會見唔對路即刻轉？

好多人都特登打燈落去 其實應該見到
但佢一開始太緊張合埋眼

前面嗰兩條支那八婆全程係咁講野 好撚嘈

專心啲睇啦你

歌迷會真係幾有心，張紙唔係普通A4紙，印成兩萬張都幾重本

有幾重本 搵A4紙比

#Playlist 慎入！林宥嘉The Great Yoga演唱會香港站 #KKBOX

原來晨早有playlist (10號出左)

唔駛設計、唔駛搵公司去印，仲要每個入口搵人派呢

Sorry好似遲左入嚟

唔睇先有驚喜架嘛

睇親紅館演唱會啲fans club都好有心咁整紀念品

唔緊要 繼續同我地吹水

得罪講句好基本姐

琴晚坐近山頂位500，得自然醒係全場企，見到980d人好high好想joon埋一份 始於380500依d有好多陪女朋友嚟嘅人，成班冷靜大靜大軍玩手機

估唔到最後唔係船，如果今晚有Eason 做嘉賓同唱船會好揼春

500 / 380 好少人企
尋晚氣氛好似仲好

快啲整番個Fans Club啦你

唱到咩歌

你估人地無搵錢咩

咁巴打今晚可以專心影相

你咁撚嬲做乜？巴打係會長 ？

心機野黎，有錢都要有人肯幫手先得架

得鬼閒搞呢啲野

咁撚多fans大把人肯幫手啦 佢搵我我都唔介意幫手㗎喎

尋晚我果邊500同380都冇乜人企

唔係話佢fan club唔好，但你會唔會佢地睇得太高

慢一點

都係心意姐
我睇兩次陳綺貞fans club都冇送嘢

睇完先好入黎

好多Fans Club乜都無，但係錢照收，你又點睇

由山腳上到山頂 今晚專心休養 / 喺死寂嘅山頂自high

一開波講就係囉，埋牙就無人架啦，第一日見識呢啲野咩

我知你係邊個啦ching

起底組

完場前推爆po先

幫推

咁粒星要檢討下

見到人po自然醒 燈海 嗚啊

Yoga好，fans又好，咁好未

唔關個歌手事，係人既問題

講起fans club 冇見過邊個搞得好好令到我會好想join佢地

好似女神同兵仔咁，派得多軍糧d兵自然忠心d

通常好多分化問題，而且有陣時入左會都好似無乜活動咁，join黎無用
攞啲錢買演唱會紀念品好過

推推推

壞與更壞變咗勿忘你！
有古怪

根本fans club依樣野就好黑暗 入過就明，好彩我果個會長算好好，教左我好多野

好驚

如果我變成一首歌 -> 寵兒

尋日晏左買唔到書仔

屌

係佢老婆好喇

曬恩愛

所以我先話歌迷會有心，好多都un un腳等收錢

鬧影！

背影！

屌咩

我屌

我屌！！！

公平咩

點解要講我知

頭場嘅朋友一齊痛哭

如果有嘉賓，我會崩潰

陣間比你開口中

屌！以後要兩場都睇曬佢

希望佢地今晚無得睇yoga喊

一定冇

代替咗耳朵

同埋冇得聽我愛你地

兩首好難揀 耳朵我都好鍾意

不過無左壞與更壞，都公平嘅

如果佢唱埋心有林夕我就崩潰

背影 寵兒！

寵兒好撚sweet 拎太太 好葡萄

點解仲未完 好似長過尋晚

1000